打車輪時候,條女會否吹啖氣落你口,然後吐痰,你再奶佢棚牙

大家好
巴打們你地同女友打車輪時候
條女會否吹啖氣落你口
然後吐口水或者吐痰落你喉嚨
你再奶佢棚牙，幫佢洗牙

離口果陣，見到d口水絲係唔係好high?

利申: 打緊個post都扯緊祺

見到topic淨係諗到武漢肺炎